其實三十幾歲都未結婚/冇拖拍

未玩夠定性格有問題

不過佢哋通常都話做嘢太忙，冇時間搵另一半

唔想結咪唔結囉
人地鐘意單身咪單身囉

太忙玩，無心機搵(都無動力

玩咗咁多年仲未定？

咁就咪話太忙想搵但冇時間搵另一半

唔忙 係個圈子冇女

講緊三十幾歲

就快到

有排啦你

冇女要

忙係冇時間搵
唔想係連搵都唔想搵

好老啦

你26歲仲好後悔

識親都係話想搵女朋友，但太忙冇時間

正常30幾歲都結咗婚啦，唔係咩
想討論吓啫
定你都係30幾歲冇人要先起晒鋼

咩叫正常
咪又係你定

咁你身邊識係咪好多30幾歲都結晒婚先

所以想講自己係有本事嘅女人？

30幾歲人仲係到諗兒女私情
垃圾

你自己咁講先嘅

未到30歲